\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Alles du, alles Dur}
\index[in]{Zähneklappern, Zähneknirschen}

\beginsong{Alles du, alles Dur}[]
\beginverse
\chord{Vorspielspiel: /: fis G fis E :/}\  \\
1. Z\chord{fis}ähneklappern, Z\chord{G}ähneknirschen \chord{fis}und dazu die b\chord{E}arschen, wirschen \\
M\chord{fis}ienen, Blicke, K\chord{G}ommentare. D\chord{fis}as muss das h\chord{E}arte, wahre \\
L\chord{a}eben sein, j\chord{E}edem sein L\chord{a}os, seine L\chord{E}ast, seinen Tr\chord{a}ost, ich wär' f\chord{E}ast \\
verzw\chord{F}eifelt ob der Müh' der langen Str\chord{E}aßen. Was soll ich hier? \\
Seh' k\chord{F}eine weiten Wege, seh' nur Fl\chord{E}uchtpunkte auf dem Weg zu D\chord{a E a}ir. \\
Ref.: Und d\chord{C}ann in deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al, \\
\ \ \ \ \ \ \ alles d\chord{E}u, alles D\chord{a}ur, alles n\chord{E}ur, ein K\chord{C}itzellachen, fühl mich w\chord{C/G}ohl, \\
\ \ \ \ \ \ \ das sind M\chord{G}omente, wie Gesch\chord{G/H}enke,  \\
\ \ \ \ \ \ \ wie Getr\chord{a}änke mit Lim\chord{E}ettensaft und \chord{a}Alkohol.\chord{E a} \\
\ \ \ \ \ \ \ Und d\chord{C}ann in Deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al,  \\
\ \ \ \ \ \ \ bin ich fr\chord{E}ei, bin ich K\chord{a}ind und wir s\chord{E}ind \\
\ \ \ \ \ \ \ unterw\chord{C}egs, die Welt steht \chord{C/G}offen zu entd\chord{G}ecken, \\
\ \ \ \ \ \ \ also k\chord{G/H}önn' wir uns gen\chord{a}auso gut noch h\chord{E}eute hier verst\chord{a}ecken. \\
\endverse 

\beginverse 
2. Und p\chord{fis}atati und patat\chord{G}a, soviel Pal\chord{fis}aver und ich h\chord{E}ader  \\
und ich h\chord{fis}arre und ich st\chord{G}arre. \chord{fis}Abracad\chord{E}abra,  \\
bin ich d\chord{a}a! In d\chord{E}einen vier W\chord{a}änden ein b\chord{E}ergendes Z\chord{F}elt, \\
mit dem Fenster zum H\chord{E}immel, und der Türe zur W\chord{a E a}elt. \\
\endverse 

\newpage

\beginverse
Ref.: Und d\chord{C}ann in deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al, \\
\ \ \ \ \ \ \ unbez\chord{E}ahlbare St\chord{a}unden, m\chord{E}al die b\chord{C}unten Bilder an deine W\chord{C/G}and,  \\
\ \ \ \ \ \ \ T\chord{G}age wie Sek\chord{G/H}unden und D\chord{a}u mein Prinz und F\chord{E}indelkind im W\chord{a}underland\chord{E a}. \\
\ \ \ \ \ \ \ Und d\chord{C}ann in deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al, \\
\ \ \ \ \ \ \ alles d\chord{E}u, alles D\chord{a}ur, blöd wär n\chord{E}ur, wenn ich j\chord{C}etzt die A\chord{C/G}ugen schl\chord{G}össe \\
\ \ \ \ \ \ \ und dann \chord{G/H}öffne und plötzl\chord{a}ich wärst Du gar n\chord{E}icht da.\chord{a} \\
\endverse 

\beginverse 
\endverse 

\beginverse 
3. Sei auch dr\chord{a}außen alles fl\chord{E}au, alles m\chord{a}au, alles m\chord{E}oll,  \\
ist mir gl\chord{F}eich, ich trete ein, als Prinz\chord{E}essin in dein Königreich. \\
Ref.: Und d\chord{C}ann in deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al, \\
\ \ \ \ \ \ \ alles d\chord{E}u, alles D\chord{a}ur, alles n\chord{E}ur, ein K\chord{C}itzellachen, fühl mich w\chord{C/G}ohl, \\
\ \ \ \ \ \ \ das sind M\chord{G}omente, wie Gesch\chord{G/H}enke,  \\
\ \ \ \ \ \ \ wie Getr\chord{a}änke mit Lim\chord{E}ettensaft und \chord{a}Alkohol.\chord{E a} \\
\ \ \ \ \ \ \ Und d\chord{C}ann in Deinem \chord{C/G}Arm, alles g\chord{G}ut, alles \chord{G/H}and're eg\chord{a}al,  \\
\ \ \ \ \ \ \ das Ger\chord{E}ede der W\chord{a}elt schein ban\chord{E}al,  \\
\ \ \ \ \ \ \ h\chord{C}ier kann ich s\chord{C/G}ein, was ich bin, fr\chord{G}ei mit dem Herz in der H\chord{a}and  \\
\ \ \ \ \ \ \ /: und drei W\chord{E}orten im S\chord{a}inn, :/ (3x) \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Dota Kehr\\
MO: 241
\end{angaben}
